請問有無人知新加坡填海既成本係幾多

如題，試過google singapore reclamation cost 等keyword 完全搵唔到
就連d 外媒做新加坡填海專題報導都完全無講過cost
連成日吹捧填海團結香港基金都無講